# C Sharp Course Spring – 2023

[Видеозаписи занятий](https://www.youtube.com/playlist?list=PLl2sJ30rgYIo3IMHTqsygY6u2kpaJa_Yq)

PDF версии презентаций и примеры кода с занятий – в папке `lessons/`:
- [01 - Вступление](lessons/01-intro/C%23%20-%2001%20-%20Вступление.pdf)
- [02 - Структура программы, абстракции и конструкции языка](lessons/02-project-structure-n-syntax/C%23%20-%2002%20-%20Структура программы, абстракции и конструкции языка.pdf)
- [03 - Типы данных](lessons/03-types/C%23%20-%2003%20-%20Типы данных.pdf)
- [04 - Конструкции языка, массивы, списки и словарь](lessons/04-syntax-arrays-list-dict/C%23%20-%2004%20-%20Конструкции языка, массивы, списки и словарь.pdf)
- [05 - Обработка ошибок. System.Object](lessons/05-exceptions-object/C%23%20-%2005%20-%20Обработка ошибок. System.Object.pdf)
- [06 - Структуры](lessons/06-structs/C%23%20-%2006%20-%20Структуры.pdf)
- [07 - Структуры, операторы и перечисления](lessons/07-structs-operators-enums/C%23%20-%2007%20-%20Структуры, операторы и перечисления.pdf)
- [08 - Классы](lessons/08-classes/C%23%20-%2008%20-%20Классы.pdf)
- [09 - Делегаты и события](lessons/09-delegates-events/C%23%20-%2009%20-%20Делегаты и события.pdf)

Домашние задания – в папке `assignments/`
